其實連登仔係咪最中意貶低其他運動？

其實有乜意義？

各有所好，有自己中意玩既野就得啦，你仲有時間抬管人地玩乜運動，倒不如比啲時間心機提升自己水平。

大把運動都唔係全世界受歡迎，唔通就唔可以去玩？

我相信如果你真係中意果種運動，你唔會去突登貶低自己/其他既運動。

唔夠實力就唔好怨，唔夠實力代表我需要努力，而唔係人地屈你某方面既身體優勢。

冇話貶唔貶低 所有野都有優次之分

冰壺> all

事實黎，冇貶低

樣樣野都有好與壞

你對一樣野有興趣，你就會去嘗試接受佢既。

不見得會有樣運動只有好處。

就算係有優次之分，亦無需要抬高自己貶低人地，若你真係中意自己玩既運動，亦唔會想見到自己既運動比人笑/貶低。

事實就係真心中意一樣運動，唔會走去講其他運動有咩唔好。

比如你係踢開波，已經佔據生活一部分，充滿開心同血汗，了解到運動背後需要付出時間努力，唔只係興趣紙上談兵，我唔相信一個投入運動既人會有咁既心態去嘲笑其他運動。

唔使理連登仔啦 根本有90%都係膠post
你估佢地唔知自己on9咩

其實好多運動係其他地方好普通好普遍，只不過係香港好少人玩。好多人就覺得，係香港無人玩你先去玩，唔知博咩感，從而貶低呢個項目。
係香港，好多技術要求較高或者無場地練既運動，都係俾人眨低，無咩認同。即使好多人玩既田徑運動入面，有啲項目都係感。

香港真係一個無利運動員發展既地方，點解唔多參考下台灣

啱呀
每樣運動都有獨特之處

不過玩玩具就留番俾細路啦